[bloodborne] 打唔贏科斯的孤兒

p1可以無傷, 但一入到p2就好易死

連登仔唔打機。

anyway 已經唔記得咗係邊隻，太耐

DLC最後個隻boss, 拎住隻雞脾個隻

p2真係痴撚線 玩血質既可以比佢一下打死